支持林鄭收緊綜援，廢老根本唔抵幫

呢班廢老幾十歲人連積穀防饑咁簡單既道理都唔識，憑咩要用納稅人既錢養你？
反正幫完你班廢老你又咪淨係同人搶關愛座，走去投民建聯繼續禍害香港
幫完150隻支那蝗又幫南亞狗，而家又幫埋班廢老，香港就係俾呢d福利主義政策綁手綁腳

同埋而家又唔係唔俾你拎，一個月拎少1000蚊就喺到屌晒鬼，正一大種乞衣
64歲前你有手有腳考個弱智都考到既看更牌一個月都有一皮野啦

連登竟然仲有咁多人鬧呢項政策，成日話人左膠，咁都反對其實最撚左膠就係你地

無錯

好少機會有我俾廢老感受下親中的結果就係最終俾人低端人口處理

同意係抵死

親中廢老根本冇理財觀念
靠親中賺錢

但係鄉下有樓有田班支那人就冇影響

你班廢老投民建聯幫老蝗來港搶福利抵啦

無用喎.
投果啲好多都過65啦…
佢哋仲大大聲聲話啱添呀...

受都係日後我哋呢一代到60碎真係無能力工作又無人續果啲人之嘛.

如果我到60歲冇工返，冇人養，冇積蓄，會考慮死咗佢算，唔好咁廢喺度獻世

呢個真，爭取香港安樂死合法

減福利都支持
都唔知你地係支持政府定假膠

抵咩死姐，
啲老人家係又反唔係又反，
一見政府施政就話反對。
完全係禍港殃民。

60歲有手有腳又唔係唔做得罰，地鐵d叔叔嬸嬸爭位霸位幾主動就知佢地重有團獅子山的火

香港行福利主義根本係on9

取消綜援
全民執紙皮